有冇人一做Presentation就好易面都紅撚晒？

由細到大都好易面紅
到依家二十幾歲人 做咗嘢幾年
一開會要對住好多人講嘢 或者做Presentation
都好撚易面紅
紅到好似腦衝血咁 唔知做乜鳩

其實有冇方法可以解決？
唔想成日比人笑

渣ga--

me
我仲撚慘 已經做緊野

我都會
細個到中學答問題,出去講野就面紅,成身都熱曬流埋汗
到左大學就好D,唔會咁易面紅
除非up錯野/比人問到唔識答

我試過紅撚到連個龜頭都充曬血
比人望住晒

緊張係正常架喎

我會幾秒內紅晒 跟住十秒內退返

你通頂prepare PowerPoint slides，present個陣就無心情理台下諗乜，只想返屋企訓覺

Present 前扮猩猩

中學嗰陣一答問題或者出去講野都會臉紅 解決辦法就係開大個冷氣或者風扇降温

到宜家大學，多左出去present就好左好多，冇臉紅，可能慣左或者身邊有fd就ok啲，但問問題都feel到紅左，只係冇中學咁嚴重

做左十年野

臉紅
耳紅
眼鏡有霧氣
額頭有汗

試下開會前開大個冷氣令自己凍啲，可以嘅話唔好著褸

見工都係咁，成日被人問係咪冷氣唔夠

戴口罩?

渣ga

見多D工，多d present就無事

通頂prepare

present唔會, 但買性玩具會, 有冇得醫

我都係
Present都好啲，有準備過而家都好少會紅
但一比人問問題就算識答都好，都會好緊張即紅
點解決

我一同時用腦諗野+講野就面紅
d 人以為我怕醜但其實我只係諗緊野

我都係 好大困擾

求救

頭1分鐘會面紅+口疾疾
但會愈講愈順,同埋冷靜返

所以一開頭通常都9up下
重要野係尾段先講

Present冇問題 唔好注視住我就得

成日比人問我做咩面紅
一問完我塊面就仲紅
我個隻紅仲要係久久不散個隻
有時笑得激動d都會
有咩方法可以練到唔面紅 講大話都好易比人知